[加油] 全部中學手足同我入黎!! 給中學手足的一封信(一)

首先原諒我文筆唔好，可能睇落有少少累贅，但所有野出自真心。
我唔敢打太長，驚你地睇到悶，可能日後仲有好多說話想講，所以暫時呢封信就俾個(一)佢。

各位中學手足, 開左學兩日, 唔知你地學校既環境係點， 如果你地身邊同伴人數佔大多數，恭喜你地， 希望你地可以團結一致， 令更多人加入你地，如果你係小眾個一批，請記住 唔好放棄理念，最緊要唔好放棄自己，你係學校入面做好你學生既角色就夠，你要知道即使你係學校入面做唔到任何野，外面有好多哥哥姐姐都會為你地打氣，做埋你地個份。
你地呢一代中學生，比起80 / 90後既中學時代，要面對要承擔既事更多，回想當年自己係中學暑假，每日都係打機打波享樂，但今日既你地要戴住頭盔口罩企出黎對抗政權，你地比起我地更勇敢更有承擔，多謝你地。

9月1日開學，傳出了種種老師校長對學生既滅聲及打壓，實在令人痛心，我唔知道今日既中學仲有幾多教師校長會肯企出黎支持你地，但我相信是有的。如果好不幸地你身處於會打壓你既學校，面對住會滅你聲既老師 / 舉報你既校長，唔洗怕，星期一至五你就努力做好本份，讀好書，帶住你依家既理念，係未來10年，你會成為律師 / 政治人士 / 醫生 / 社會入面有影響力既人，為香港人爭取公義。到星期六日，我地再走埋一齊，我地會盡我地既能力去保護你地，呢一場仗係長時間既仗，唔洗急於一時。面對住政見不同，甚至滿口歪理既師長輩，你地唔需要同佢地去爭論，唔需要受佢地影響，只需要記住..將來既香港係屬於你地，唔係佢地。

最後，多謝你地呢個暑假為香港既付出，多謝你地開學後依然將呢個理念帶進學校，開學了，平日你地就努力奮鬥係學生既本份身上，千萬不要在學校內送頭，即使對住老師同學，都要好好保護自己，免被篤灰。放假時，我地再一齊走，哥哥姐姐會一邊繼續努力做埋你地個份，一邊等埋你地同行。令你地咁早就面對警察，承擔社會責任，我地於心有愧。你地永遠係我心目中 最出色最勇敢既新一代。多謝你地。

一群80/90後哥哥姐姐上

香港人 加油

9月8！到時見！

自推1

2

求各位 為中學生打打氣。。。。

推3